求你去德國，以後唔好再反尼香港

求你去德國，以後唔好再反尼香港